有冇人試過係富東閣飲早茶

我屌你老母閪

成班廢佬除罩咳

好撚恐怖

祿泉樓出事係有原因

好撚驚

笑撚咗

簡直係人生最赤裸面對病菌既一次

用生命支持黃店

依家有個冇戴罩既uncle搭檯

G持樓豬

樓豬14日後報個平安

飲撚完

餃類幾好食

如果唔怕廢老咳都唔錯

邊間酒樓無咁話聲我知

觀塘豪皇冇

冇諗過咁
平時成日去豪皇

今日第一次去富東閣

F

我淨係外賣算

試下七點飲茶
好撚刺激